想買RX100

想買部輕便相機 最想買RX100
又唔知12345代有咩分別
有冇巴打可以講解下 或者有其他好介紹

google please

agger

3/5

M3用家 夠哂用
去旅行Nex 直頭唔帶

買左4

如果唔要反moon
1好過 made in Japan

巴打玩開棟篤笑?

淨影相3最抵玩
會拍埋片就4
要影細路/動物/運動先5

Lx10 性價比仲好，可以留意下

G7X 抵唔抵屌?

Lx10 vs Rx100m4揀邊部好

4真係唔上唔落

利申: 5

touch screen 唔明點解會無出現

一次出哂之後無野出

唔拍片好似3 最抵玩
岩岩買左

聽聞4代修正左白平衡

改善咗，不過本身RX100嘅直出都唔錯啦

我打算買m3有冇巴絲放呀

Want cheap 3
Too much money 5

有個朋友買完影人影到屌哂鬼

我都要解釋Sony d auto setting係幾獨特

佢買mk3?

買左部M5 但其實M3都好夠
只不過可以拍4k片其實唔算實用 又貴

m5 有4k?

yes 我覺得m5好正

你個腦同對手廢既？

如果budget 有限，得五千蚊，想買部DC 影下BB 生活照同埋拍片，有無好的選擇？？

買啦〜
利申用梗m5

m5最平係咪都要7300?

唔係要4k、慢動作、同EVF嘅話

G7X m2 抵屌，平好多
有touch mon，靚色(個人嚟講)，防震好

係

用緊m4
貪就手,輕同畫質唔錯

其實m3都夠做啦

搞笑既嘢..

如果你成日用佢啲wifi 即時share相
就最好買mk4, 因mk3 既wb嚴重偏藍，到mk4先修正

而mk4仲有電子快門，畫質基本無損失值得使用
m5 比m4 快𦬕對焦好多，以定位小朋友相機既rx100系黎講係有用，但唔係非常有用

早幾個月先入左m4

搭單問，有冇巴打係三x數碼買過機，有冇伏

利申， m4 用家上年年頭買，個fd 剛出左m5。 試左上手對焦真係快好多。 m4發現有個問題，a mode , s mode ,唔可以set 最低快門如1/60 有時要f1.8 但佢死到要去到1/30 都唔會去谷iso. 低能。 但m5唔知有冇呢個問題

A mode 你好似淨係轉光圈
S咪轉快門 其他 部機幫你轉

a mode 係光圈先決
s mode 係快門先決
不過你可以熄auto iso/+-EV 黎match返個組合

有新買新，除非無錢

如果有閒錢都想收部M3返黎撚撚

咁不如直接用M Mode 好過

今日剛入手 mk4 ,有無巴打 share下心得？

邊度買，幾錢？
多唔多嘢送

m3好定m4好
唔拍片 普通旅行 帶出街影相

同問

已入手

mk3

我有朋友識人係x澤做，6k 送咗九樣野